有無人好鐘意呢種風格的粵語歌

唔知點解有種好懷舊的感覺,
例如:
王菲 - 約定
謝霆鋒 - 愛後餘生
陳奕迅 - 游離份子
JUNO - 如果可以待你好
鄭秀文 - 放不低 (不過我鐘意謝霆鋒版多D)

呢種風格的歌有無特別的名?
仲有, 有無CHING可以介紹多一兩首呢D歌

流浪花

如果要講鄭秀文真係大把